有冇人有聽Sigrid

應該會越黎越紅,前排新歌仲要入榜入到好前下

首首MV都跳埋D鳩舞

No one?

有，最鍾意首 high five

Raw
Plot twist

原本聽stranger 唔好聽，聽多幾次上癮

尋日cover咗Billie 首bellyache
佢同Aurora都好正

因為don't kill my vibe聽晒成隻碟 聽完既感覺就係 don't kill my vibe係最好聽

最like stranger

屌,浪費咗把聲.唱埋D鳩歌
佢justice league翻唱個首先正
個開場加埋佢把聲幾型

越來越覺得佢靚

雖然佢唔靚, 但唔知點解好想扑佢

cls 唱歌係幾有energy

夠陽光夠charm 好gfable

認同,唔靚,但好有魅力

我心目中3個最愛既北歐女歌手,佢同aurora都越黎越紅
但另一個一直都紅唔起

明明之前lorde同Katy Perry tour又搵過佢唱，又feat過clean bandit 同alan walker

聽過Stranger咋 有咩推介？

佢同佢家姐都有一首歌

佢d歌好正
cover coldplay首yellow都勁好聽